點解次次都係CCTVB影到

當年7警又係，今日射頭單野都係

本來諗住影撚住班示威者
點知唔小心影到開槍嗰刻
今次警犬想賴都冇得賴啦

得佢哋有特權企靚位？

終極無間

啱啱又影到個速龍仆街

cctvb

上次都可以賴下佢潑水先 搏下人同情
今次我想睇下佢賴咩

隻隻狗惡形惡相，點出得街。

諗住淨係影所謂「暴徒」，咪捉蟲囉

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

因為其他公司比人趕走晒
見一個打一個但又唔出得聲